[思想實驗] 假如你父母有機會係出世前改造你的基因，你支唔支持?

假如你父母有機會係出世前改造你的基因 (可能係因為有錢，亦可能係因為被選中接受測試)，你支唔支持?

支持
反對

附加假設:
1) 改造基因後你會有某些先天優勢 (e.g., 智力/體能上升, 免疫部分疾病, etc)
2) 負作用未知
3) 你繁殖的下一代，有機會遺傳改造基因。
4) 社會上大部份人都冇機會接受基因改造。因此，你將會成為"新人類"。

我就係我 改咗就唔係我

反對

努力改變唔到就接受

中學睇過一本小說
就係講出世前改基因

實情係你覺得當權者會比你有機會叻過佢, 推番佢咩.

變到基魔咁

我都未出世 點支持/唔支持

話左係思想實驗啦。

其實好難唔反對 新人類唔代表一定好過普通人 負作用完全未知 你叫我做頭一批實驗品既話肯定不了 仲有成班都話基魔 明明基魔係唔知失敗左n次先整到出黎 大家做失敗品算啦

咁如果冇負作用/未發現有負作用呢？
你試唔試？

失敗機會高
但問題係人體本身自然版本的基因都好多問題。
活到八十歲，最長壽122歲，就要死，被火化或被蟻食。

鋼鍊成個故仔都係講緊呢樣，個個用鍊金術玩人體改造既
冇一個係成功，全部都仆街

個個都諗到基因改造會好似打機自定義角色咁

篇文已經講緊，一個基因變異，免疫一種病
不過到時就有另一種病更高機會殺死你

出世前，係咪要坐時光機返去答佢地

如果連登仔要求「窮人唔好生仔」
要確保到仔女幸福先準生既話

同邏輯，冇可能認同人體基因改造
根本未有完整研究確保冇副作用唔會害死人

會 我仲要利用呢種力量盡量毀滅世界

思想咁幼稚
講出來仲要唔面紅
抵你呢啲垃圾一世住公屋無女

新人類 我依家整係差部高達

長線睇好就係新人類

如果相反就係敵人

我自己覺得假設真係允許改造基因既時候 就係人類滅絕計劃開始

世界上既戰爭就會係普通人vs新人類

你考試100分會唔會同考試50分人做朋友 一定唔會

咁既情況就等於新人類只會同新人類做到朋友

當去到一定數量就會有戰爭 因為太多因素

自己覺得

係啊，咁又點？

毀滅世界真係我夢想

或者要好似希特拉殺多地球上嘅垃圾
(當然最後緊係要殺埋自己)

香港人成鳩講贏在射精前，依家有機會喇

BTW，講番正題先，
基因改造完嘅優勢培養出
可以針對人類病毒，
弱化人類體質 or 直接殺死人類，
離開母體大量繁殖，
最後係可以係極限環境
生存到好幾十年，
副作用只要唔係即刻死亡就得。

純粹FF

想要兩條撚

脱離重力束縛好似寶少咁自然進化先叫New type

改物春基因，直接改我做富人榜上面既人既仔女等我含住金鎖鑰出世吧啦

問下c君有得改佢想唔想改左貧血個基因

當權者係當權者唔係因為佢叻，係佢地掌握必要資源同武力，仲有一大班人圍威喂，除非你基因改造到超人或x men咁勁，唔係我當你智力加50、體能爆升又有鬼用